2018就來完,細數連登十大知名會員應該有咩人

下面挑名不分先後,不分你鐘唔鐘意佢,純粹用正負皮來評判你覺得佢出名 定唔出名

谷德昭勁

冇估錯應該係最多人追蹤既會員

棋靈王！

肥絲大隻

全城圍屌,逼連仔出完全封鎖功能

棋靈王

準備講,比你講左先

關愛座HUNTER

Sorry大佬

中非打

生理時鐘，六道仙人

仙人我識,
邊個係生理時鐘

橙褲巴打

蕭別離

蓋世寶屌老母

慘過返印度

50歲（破產）

肥屍都冇

罰你追多一次po

貓咪面

差啲唔記得左大DoDo

毒步天下

心理時鐘下話

小多士

百里香老闆